4000價位買IPHONE 邊款最好?

如題, 4000-5000 都OK ,唔要大機
第一次用IOS

3gs

等得就睇埋9月新機
唔等得就SE 128

不過SE冇3Dtouch
好多功能會用唔到or用法有分別
呢點要留意下

SE 好似幾好咁

平平哋去 CSL 買部32Gb 用住先 試試啱唔啱用 $3138

等9月再買新機 部SE 留來做後備機 有得

等9月 等埋佢 有機會出SE2